[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

請先睇睇樓主舊post:
1. 【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
2. 【召集大量連登仔】反擊! 分化藍絲第二擊 流言大作戰
=========================================
誠招香城Online新職業: Mysterio

由6月9號起, 呢場運動不知不覺已經過左一段時間
一眾手足一直係網上世界
甚至係現實到拉攏/分化藍絲, 減低敵方勢力
效果雖不俗, 但面對真正敵人步步進迫
我地都需要加緊腳步
由720權貴走狗搞嘅集會中見到
佢地動員力大降, 氣數就盡, 只差收割
故此, 樓主想召集咁多位香港人
一齊搶走"藍絲"呢個稱號, 徹底破壞對手動員力
廢話唔多講, 一齊睇下點做

想成功革命, 必先要學識控制輿論
人係極之受到社會輿論,群體影響
我地如果想係接下落黎取勝
第一樣要做嘅野係控制社會輿論,
而非跟輿論做事 ,
只要我地攞得到藍絲呢個label, 就可以控制當中一部份
大大減弱對面政治動員力量

講就易姐, 咁點搶啊
符號 (symbol) 簡單黎講即係label, 每一件事每一樣野,每一個動作都係符號, 背後包含住社會公認嘅意義
例如藍絲=撐政府/撐警/保守=On9廢老廢中(我地眼中) or 正義之舉 (佢地眼中)
要打破呢個由政府製造出黎嘅二元對立
就要做足以下兩個方向
1. 舉著藍舉打藍旗
2. 同時間用新符號將社會重新分批

1. 舉藍旗 (主動)
由日常生活中做起, 我地得閒落街果陣就搵多d廢老廢中
模仿佢地, 包括諗法, 語氣, 用字, 身體語言等
令到佢地更多信任你
下一步就係強調自己係藍絲, 係想為民生好, 而非撐政府
得閒屌下個4000蚊; 又動之以情話自己阿婆唔夠生果金用, 明明政府年年賺咁多
只談民生, 不談政治

直到社會適應用新符號時我地就唔再用藍絲呢個字眼

2. 用新符號 (主動)
從今開始, 香港只有兩派
就係"香港人"同"反香港人"
本兔受到Pheromone巴打一文啟發
(參考 : )
我地未來每一日要強調+洗腦式宣傳"人民派"同"權貴派"
任何文宣都係帶出返人民同權貴係對立
大家留言開post fb ig wtsapp 以致個人生活都要習慣叫 人民派同權貴派

樓主唔加密係人都見到曬啦
為左令大眾cd rom著想,
我地要比更多人跟隨我地做法, 發揮最大效用
最加重要我地初步滲透已成功, 一眾說法已流傳於廢老廢中之間
對方係永遠唔會知道邊個先係真正敵人

Mysterio就係同我地講,
任何人任何身份任何真相都係可以控制
一個大話講一千次就係真
面對強大而不公嘅強權
我地只可以拋棄道德底線去搏命反擊

從今開始, 我地就係藍絲, 支持政府即係權貴走狗, 唔係我地所要
請加入我地藍絲一員, 重整社會風氣!

推啊推
無分黃藍絲, 只有人民與權貴之爭

推啊推

721新香港

推啊

藍絲在此

一齊藍絲

識做啦

守護香港

屌 呢張一次見
從今以後 呢個手勢就係我地一班愛港市民ge記號!

支持警察！
成立獨立調查委員會！

要改口啦
藍絲依家係愛民生市民

推啊 招新玩家

推

召集新職業

依家開始連藍絲都唔會再撐警犬

聽日見

權貴派都可以一諗

變成藍絲 由你我做起~

今次到我地做主動控制輿論果個 唔可以再由政權話事!

支持成立獨立調查還警察公道，權貴派唔好再搞亂香港

真係要心理質素好高先得

警犬係權貴走狗!!
我地藍絲係唔會撐你地架

高手向職業
做做下就慣
我地要比敵人更癲先會勝利

方向正確
但唔建議用權貴派vs人民派。
“權” “貴” 都有正面意思，尤其係“貴” 。而且好多藍絲都係勝利球迷，邊個有權有錢夠惡，佢哋就企嗰邊。既然叫權貴派，藍絲梗係支持權力一方。
建議叫通共派、擁共派，更貼近事實。

Push

用走狗派?
廢中廢老本身冇腦
應該對呢d字眼會敏感d?

齊來做藍絲

其實呢啲嘢係要長期做，短期做嘅話成效唔會大

不過都照支持

推~

各位手足做既時候小心措辭 真係對準目標
一陣變咗免費五毛就唔好啦

由上個月開始分化
到之後黃藍合作屯門一戰
加上沙田一役
對面瓦解速度比我想像中快好多

另外 你見中共係用守護香港呢個字眼去集合
點解唔係用返平時有凝聚力ge符號
就係因為佢地都知有部份人由藍絲轉左做中間派

改變全部權貴走狗係冇可能
但如果目前快刀斬亂麻 破壞佢地凝聚ge最後方法反而有得諗

變0.5係另一種玩法
最緊要知道自己做最咩

推呀 我無野講

可以走狗派、賣港派、禍港派

愛民生愛香港

走狗好似最正 完全正中電視奸角個形象

我地藍絲最愛港!!
撐咩警?

we are blue 絲!!!

留意近年禮義廉推好多後生出嚟選，咁既然藍絲創造咗 “廢青” “激進青年” 呢啲標籤，何不順水推舟將標籤黐返喺禮義廉嘅青年團度？

推啊!

岩! 要舉藍旗講
死廢青淨係識搞政治係到搞搞陣
搞多d民生事項仲好啦!

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

PISH

推推
不過我IQ 得70,都係未睇得明，可唔可以簡單解一解姐係點

手足

好主意

即係我地一方面用藍絲個名胡作非為 改變佢撐警個意義
另一方邊就推出新ge用字
令成個社會上"藍絲"呢個字眼消失
大減對方凝聚力

我無野講，721之後我要玩玩

齊來做藍絲!

要一次過剷除曬佢地
721後本兔會整唔同文宣比大家

有料!
些牙多d出去

721過後就正式行動!

推呀dklmch

推!

有用啊

屌已經玩到出神入化好支持

最終一擊

我係藍絲

我係藍絲, 我冇嘢講

push

我支持政府問責膠官,我愛支共

推啊 一陣再覆返大家~

我係藍絲我有野講

屌
點解冇捕漁師？
一衝就捕棍都揮唔到

721

藍絲守護香港
踢走權貴，還我中國香港

走狗反而有D空泛，賣/禍港派反而可以容易聯想到佢地實際做嘅事

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

反攻、分化建制狗

守護香港 保衛民生 爭取4000蚊

一齊叫身邊ge年做藍絲

藍絲有好多野講架!
我地係藍絲撐民生!

藍絲只支持民生!

心理因素 要慢慢提升

做得好 藍絲質素是最高

賣港狗

高汁文一推

冇4000蚊仲點生存!

即係以後屌班狗官保皇狗, 要用
收皮啦! 權貴派, 屌你老母

正

係權貴狗 狗字係一定要

反攻 分化 散播失敗主義 不投票

由網上做到現實 睇佢點玩

散播失敗主義最重要!

: 唉算鳩數, 咩政府議員咩都唔做, 廢青又搞搞陣, 人生去享樂好過

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

聽日見!

你好，我係藍絲

我是藍絲

樓主好人一生平安

藍絲撐藍衣

又幾得意

屌禁錯負評

記唔記得藍絲要做咩先

推啊推 我們都是藍絲!

文宣過埋721出 到是靠大家

比張連花圖過目下先

藍絲撐民生!
撐狗=假藍絲

得意就做啦 we are waiting for uuuu~

720

做藍絲當保償

多謝幫手推

721721721

721見

我無野講

聽日見~

一係唔做 一做要做深藍

藍過佢地好玩過夾硬融入

咩叫深咩叫唔深? 藍絲定義係我地話事

從來唔洗融入 係要控制佢地

pish

pushh

不分黃藍絲, 只有人民與權貴之爭

同意方向
前日見到偽藍poster 720改721我都差啲中伏

過埋721就行動

當我地係藍絲果陣 我地話邊日就係邊日

HONGKONGERS！ASSEMBLE！

Push 高汁

我做到
以後淨係分香港人同反香港人

齊來做藍絲 呢篇前導文黎 721後就正式黎料

做多一步
記得自己依家係藍 絲就得

那?

不分黃藍絲, 只有人民與權貴之爭

準備定721後攻勢

臨訓前一堆

智慧

呢個太7
真係打冷震，扮唔到

有興趣
暫時係hkg報到升等中，刷河妖升，發覺佢地係眼球反射動作型，只要見到鐘意既就諗都唔諗就like左先。例如支持河沃再加職位，如「支持河律師」，後面就講咩都好似好有道理咁

切勿用一些太深的字眼如「獨立調查委員會」，試用「大法官」代替，因位咒語太長念起上黎佢地都濾走左，而且佢地對「法治」既免疫力都比較低

「支持河律師，請促進政府成立獨立調查委員會讓大法官還警員清白，令法治彰顯，好人一生平安」成功呃到8個like

普遍啲怪等級都唔高只睇3種顏色，小弟曾經就沙田圍堵事件問過點解唔向ikea,泳池同乙明村方向走，結果只換黎「因為人疊人就可以唔駛比錢坐地鐵」

又試過就新城巿事件將暴徒/警察身分掉轉，如「新城巿廣場應效法沙田中心把暴徒拒諸門外成功保護巿民商舖安全」都呃到1-2個like

突然諗到叫暴政派

樓主覺得點解？

最緊要唔好亂！

唔好再推出面d on9 post

前排玩到比fb封左ac
睇黎又要開返個

我知大家好嬲
但係嬲之餘都要做野
唔係
係更加要做野

啲冇腦廢老仲相信行得正企得正會冇事
我地就要打破呢個思想
今次元朗黑狗無差別打人係好好機會
我有個fd係離地到仆街嘅政治冷感中層公務員
一直覺得黑警係冇錯
但今次佢都覺醒
因為真係唔理咩人都有機會賴野
令佢地有殺到埋身嘅感覺
可見呢單野真係機會

希望所有有份比人打嘅連登廢老
上各大深藍page宣傳

唔好睇少廢老嘅力量
分分鐘呢單會比到保皇黨壓力
成立獨立調查委員會

真金不怕洪爐火, 可是我們的警察已經被暴民玩到疲於奔命, 唯有落閘休息, 減慢了監警會的運作....

假如有其他人幫忙調查就好了

任務來了

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄